求食大麻方法

除左用紙捲，仲有咩方法？

撈沙律

直接放入口咬

三碗水煮成一碗 不用喝 倒掉就行了

Justin bieber 食大麻 依呀依呀哦

整蛋糕

bong正好多

烘乾研碎撈媽咪麵湯粉用鼻吸

女體盛

Go hardcore, knife hits

問下火炭麗淇

我鐘意厚切medium rare 配84年七喜